聽sportify 仲要用緊藍牙connect, 值唔值換過個好D既喇叭?

notebook 藍牙4.1, 冇aptx
研究過即係350 kbps 度
即係mp3 最高既品質
但有時除左 無損 喇叭本身做工 都會好聽左
大家點睇

拎去告steam

監聽喇叭

iLoud Micro Monitor

但得最傳統隻SRC code 唔知分別大唔大